聽咗腎仔新歌未？

道別時 乘樹蔭 這一剎 原諒了 也贖罪~
好撚正 同在天之靈一樣都係後面爆

覺悟原在當下裡

我幫你頂住 你走啦

多腎?

D詞要時間諗

一切將止息卻是個序

樓主好好人 肥絲收皮啦好無

好聽過在天之靈

小克既詞。
同〈星塵〉好似